曱甴黃尸！優品360公然承認台灣獨立

中方堅定支持九二共識下之一個中國原則，任何人惡意作出轉移焦點，破壞世界共識，以及傷害兩岸人民感情之舉，必遭世界唾棄。中方對此表示強烈譴責，並促優品360當局停止此等搬石砸腳的玩火之舉

張圖咪承認緊一中政策囉

可惡的優品三六零

世上只有中華民國

China belongs to Taiwan!

支那人反了反了

圖無支國

唔好再推啦

岩呀

可惡
推俾藍絲睇

支持360一個中華民國
精神支持推爆佢(但唔幫襯)

推

笑左

死甲由學黃屍認台灣係一個國家係政治不正確, 漢奸, 走狗, 賣國賊, 係度扮藍食我地茶禮好可恥, 好應該要抵制同清算佢

藍屍玻璃心又碎

push

一個中國
中華民國

可惡

信心保證

唔好比藍屍見到 如果唔係會比人裝修

係邊度黎？

違反一中原則可恥
優品360後果自負

搞台獨

喂 唔好推啊

優品360支持台毒分子

一中政策

優品360就係台獨分子
根本扮藍

等我叫我個仔肅疋一抵制呢啲黃尸！

西台灣面積都幾大

想洗底？

呢鑊我撐佢
如果佢企硬手足以後唔再裝修好唔好

日本放咗喺非洲

咁之前手足裝修360係咪有少少唔啱？

滿清政府與中共滅我華夏

溫兆倫又哭啦

呢啲區旗嚟咋喎 國旗點會擺埋一齊

想洗白

原來360係綠店

坚决抵制！

一中 = 中華民國

即時share比藍絲

share 去 save hk

Cls 反了

反了，全部都係中國

係咪收左美國佬錢想分裂我國

原來福建幫既福建原來係指緊金門縣福建省

張圖咪就係一中

一個中華民國

没有咱们祖国 操你妈的迫

係咪即係可以幫襯返?

罷買！！扮藍可恥！

黃店要幫襯

啲藍絲撚知呢啲野咩
Po上微博好過

反了反了

咪篤灰

360為咗證明自己同福建幫割席到依個level

唔係，係佢承認中國正名叫中華民國！

決心反共

不得了

放上twitter reddit國際線先

呢張好癲，一中就係中華民國

一個中國，中華民國

無撚埋五毒旗

擺上藍屍grp先

Push

賺藍絲錢既手足

原來佢手足黎
等陣去買嘢g持

支那新名: 西台灣
一定激到圍牆入面d 賤種札札跳

要多啲呢啲po

西台灣

身在曹營心在漢

福建幫作反啊
認祖歸宗，果然台語福建話係一家親

些牙去藍尸谷

反了，反了

中華民國

推上weibo!

口誅筆伐

推，一個中国

張圖話唔同嘅旗係支那唔同嘅省份

堅守一中原則

原來360係暗黃，不反了

原來優品黃屍開咖 我好失望 同胞們一起抵制360

防炒車
左邊係360定係隔離舖位先

今次到藍屍裝修lu

樓豬又鬥黃

ON9
一個中國
中華人民共和國

一個台灣

台灣冇人想叫自己做中華民國, 中華台北呢D 西名

優品360思想正確

網軍係邊？

721831

樓主係咪姓耿?

其實我哋個個都係水魔法師！

要貼上微博

裝修啊

i love it

杯葛360
佢支持台獨啊 我好失望

中國係台灣最大的島

擺上save hk

WW

手足！

怎麼只有台灣省的旗？我的國呢？

下 張圖係講緊中国核下既城市wor

感謝優品360支持台灣獨立

有冇搞錯？

一個中華民國原則

360旗幟鮮明支持中華民國 值得表揚

居然冇中國旗

藍絲：我憎共產黨 更憎你班仆街搞到匯豐冇息派

青天白日滿地紅旗都敢掛 反了反了

3萬thanks

擺上微博

推上藍絲群組

大陸係中華民國最大嘅離島

邊間?

推到藍屍見到

台灣才是世界唯一一個中國

你就真係咪on9 蔡英文點稱呼自己國家啊

共產黨搞陸獨

我諗你需要了解多D台灣

唔係點解叫台獨?

優品360是在搞台獨嗎？

係共產黨搞陸獨

政治BB班
有啲人大家心知肚明但唔講出面
睇下人地本護照寫咩先啦

日本人萬字長文大讚台灣抗疫叻因為政制優良 內閣冇素人 希望日本改革 上咗Twitter trends

手腳

要比視網膜見到

正解 一中

U片山撩鏈

係度推無所謂嘅，但唔好推去微博新浪網小紅書嗰d囉

Weibo